有邊個卡通人物可以殺死恐龍？ 1q題

2頁開估

巴斯光年

李斯光年

大雄

大門大獸

李斯

納芝

阿Ken

答案係!! 陳國邦 (李斯)

因為卡通人物可以殺死恐龍啫係silly 癡線 冇可能會發生
Silly發音就係 see Li 斯李
而我地華人社會 習慣將last name 擺前面
所以!!!!!!! 答案就係李斯喇
而做過李斯嘅TVB藝員就係得陳國邦
所以!!!!!!!!!!!!!答案係!!!!!!!!!陳國邦

輕鬆 謝謝大家

殺龍巴斯（光年） 多謝大家